歐鎧淳晒身材 網民大讚性感

歐鎧淳受疫情影響，游泳暫停開放，令她無法練習游泳，惟有改為練鋼管舞。雖然近日天氣寒冷，但歐鎧淳仍與好友跳舞，留言：「好掛住大家一齊跳pole嘅日子 仲要呢一次叫做跳咗week8 performance值得出post紀念紀念 唔知未來我有冇勇氣跳有觀眾嘅performance？」

不少網民都說會做觀眾，又大讚「好性感呀」、「優美」、「果然姿態優美，技術超凡」、「世界級翹臀」等。

我對波都大過佢

佢有資格做SAMMI繼承人

男人都性感?

以為游水健將會大隻D 原來都係骨頭人

啲網民係唔係佢自己分身

有胸肌

我估佢特意減到咁瘦
之前仲覺得佢大隻d

有少少唔想屌

冇人可以跟貼sammi
not even close

gay 婆

平過男人🤢

一入嚟以為係呢排偷食好出名嗰個八兩金保琦

個膊好橫

講還講...

仆街特登唔貼圖
自己唔想睇到咁都要迫我睇

大有鬼用！整體好就係好！

加返少少奶都好吧

佢條仔係咪屌慣男人

屋企地板都唔夠佢平

之前d 相橫好多
或者呢張p 細左

佢唔只係高 直頭係壯

好似依家女女緊

死gay婆

依前好bulk

係...不過有得屌都會試下屌架喇

而家都橫？

男人嚟

醜到爆拉

想知網民係指邊個網同邊啲民

對波平撚到

應該都係基網同基民

想好似方力申用運動員身份入娛樂圈

世界級翹臀???

「好性感呀」、「優美」、「果然姿態優美，技術超凡」、「世界級翹臀」

其實佢個樣真係有啲似唐氏
點解會有人覺得正

好正 唔使大波都好性感

屌你老母咩仲平過男人

完全係男人既倒三角身形

好似一蚊Joe

我都覺，尤其係對眼，都已經唔睇個身有幾橫同平⋯⋯唔明點解吹棒佢個咩美人魚又女神，真心想知正同靚喺邊

好撚man喎

此女只可著衫屌

我成日想知
邊撚個係叫網民

奀仔咪覺得佢橫囉

藍絲黎，支持泳會黑箱作業

又話世界級翹臀
比個心口我睇做咩

太大波會游得好慢 好合理

以前包包面個陣係ok ge

似啦

一個正皮都冇

冇波駛乜戴bra

對波露埋兩點又有咩所謂

點解仲可以跳舞 係咪港隊就有特權

-$400

條八婆 泳總單嘢都未同佢計

佢咁既case可唔可以參加傷殘奧運？

我好肯定游開水d女一定係平板
PS:EX以前遊開水 平板裝B, C

男人黎過算大

驚天大騙局

好撚大枝回力鏢
人地係職業運動員,唔係賣波架
#我的真正事業線
#MyRealCareerLine

無波大隻 屌男人好撚過啦

個身形key個男人頭上去一d都唔奇怪
好fit

有d 似 Richard Branson

樣靚腳正

流線型波